C朗入球數超越咗普斯卡斯，以後普斯卡斯獎係咪要改名叫C朗獎

唔撚係呀 收皮啦狗朗

好嬲好嬲

普斯卡斯獎係頒靚波
唔係頒多入波

咩入球數?

條友真係唔識架喎

冠普斯卡斯個名係因為佢入得多

叫牙朗獎

「我們要紀念那些在世界足壇歷史上留下偉大足跡的人，普斯卡什是一個天才球員，贏得了無數榮譽，值得我們記住，因此我們很高興用他的名字來命名這個新獎項以表達對他的敬意」

同入得多冇關